3+2座位既旅遊巴應該從世界上消失

屌你老味，日日返工坐邨巴都逼到變肉醬
本身車身都唔係話好闊，為左收更多車費格硬整成5座位

坐最入都仲話好d，坐中間隨時俾兩邊逼到背脊掂唔到椅背，坐最出就轉彎果陣勁易旋出去
我係典型亞洲人身型都覺得已經覺得窄，坐車都要住劏房咩

呢d先係人坐，上面果d狗也不屌

兩隻都係俾狗坐

你個名

其實3+2係比d 大人照顧仔女 2+2座位三人家庭會睇唔到仔女
利申：9up